【聽歌】投靠保皇黨既又點止學民仔一個

投靠保皇黨既又點止學民仔一個呢

大把人對民主自由既追求只係葉公好龍

愈打愈硬既人係痴線佬黎，違反人類本能
總有人係爛泥，愈打愈淋

如果覺得傷心同失望，聽下呢首歌都好

好想跟你再暢游過
海中心高歌
今天困於地底那狹窄鐵路
可與你終一天碰到
年少我倆 探過瓦礫堆
妄想去將不公粉碎
沒有料到是你沒記憶
這日推翻相信的
一生摯友 走不出變奏
初心一早失守 總會有缺口
一刻望透 終不可協奏
不甘都必需走 各自各浮游
這刻 跟你擦臉而過
偏躲開相識的眼波
深宵乍醒 夢不到暑假恬靜
漆黑中找不到究竟
何年秋天 硝煙在撲面
在對陣裡終於碰面
聽我叫喊往昔那初衷
這秒你有否顫動
一生摯友 走不出變奏
初心一早失守 總會有缺口
一刻望透 終不可協奏
乾一杯苦的酒 沉落於沙洲
再會了
我一生摯友 盼能夠再遊遍宇宙
再會了
我一生摯友 要是已再沒有荒謬
我們再聚頭

年少我倆 探過瓦礫堆
妄想去將不公粉碎
沒有料到是你沒記憶
這日推翻相信的

我係痴線佬！
仲有無痴線佬?